毒撚孤獨節日集中叫春區(1)

2000年嗌到就黎2019年
都仲未有女陪 我屌你老母
節日從來無我份

NO ONE LOVE ME

咩叫聖誕節
咩叫情人節
我唔撚識啊

安坐家中睇達哥算

自己玩十連算

邊撚個達哥

毒撚報到

一出世就叫到依家喇 屌你老母

屌你

椰汁炸豬排 椰汁炸豬排

報到

YNWA

mk仔屌緊女

轉驚了

邪教走開

有女我岀翻去先

冇咪冇囉

屌你老母